少年破壞優品360聲稱事後有錢收單野有內幕

DonTrumpJrII
@TrumpIi
·
Sep 2, 2019
星島何柱國上 #cctvb 話，#香港 #反送中 運動由美國和台灣操控，意圖奪取 #中共 政權，形容 #HKprotestors 係遭邪教洗腦。又稱運動中的物資是億億聲：「前面個啲（示威者）係職業，有錢收，你呢啲茄呢啡，（被捕）唔抵囉，俾人利用。（物資）億億聲嫁，唔係少錢。」

你 #收嗲 啦 我 #浮雲哥 #屌你老母 呀！！！！